其實d仆街成日用2蚊搭巴士小巴

咁仆街 有咩方式可以告到佢
狗鐵就有人捉

後生 又唔似殘疾人士 係到昆政府錢

人地傷殘有責任話你知？

用長者八達通呀 屌你

唔好咁無知喇唔該，拎得傷殘八達通既係社處批既，醫生紙都係社處直接問醫院攞，
冇得呃嫁，你咁唔抵得人搭2蚊車，你咪整殘自己去拎張傷殘八達通囉！